平民跑車...大家點睇C63 COUPE (舊款)

而家揸緊架棍皮掃把
想換架快少少既車...
平時唔會日日郁車, 一星期我諗揸3-4日左右
想換架爽D, 好力D既車
又唔想個款太老爺...

呢排睇緊舊款2010-2011 C63 COUPE
大家點睇..

3-4蚊 / KM 我可以接受

快少少都唔駛c63下話

AE110 嗰個價位冇野可以挑剔

你架垃圾快得過 棍仔掃把？
A-line都放尻你星啦

你個「平民」定義都幾闊吓

幾蚊一公里又真係幾親民幾平民

肯定係平時揸開飛機

每個月行1000km已經3千幾油錢

平民車價，油王油價

想整車就買

利申:前車主

大食到咁都平民⋯我都係返去搭巴士算了

換偈油一次差唔多要10L
又要勤換 又大咬

Btw接受到油價可以屌得過

C63都平民

二手跑車不了

換得勤唔洗用太靚，cheap cheap shell 全合成10L都唔貴

油價，3~4$/km 要好細腳

台灣C63 關箱文

睇完你就唔想買

未計油錢保險牌費
兩年用左93萬台幣保養

講真 就算新車c63S 都係球半
500幾匹真係幾抵

揸緊Sti?

正常用就$4一公里
其實204無乜野壞咁耐以黎
鐘意就去馬啦
前車主

Engine headbolt問題，整左先好買

204無咩野壞，著燈主要都係sensor問題

現車主

架掃把而家行緊$1.5/KM左右...
果陣日日都揸番工, 每個月4000km左右..
一個月都入6000蚊油...

但係最近因為番工地點轉左
黎緊唔會日日揸車, 我諗一個月起碼揸少一半...
所以一個月3000-4000蚊油錢可以接受..

唔好意思啊, 師兄介唔介意講多少少?
謝謝

收到! 感謝

W204真係冇咩特別野, 係留意尾燈座有冇溶(設計問題),
D sensor 野,
上面巴打提到既Headbolt 問題 應該係中缸同盤磺螺絲斷搞到食水
另外V8 仲有balance shaft 都係咁上下要換
玩得AMG 除左零件貴D BENZ都冇咩大問題

渣開掃把既話 c63舊款會好辛苦
大ccNA 3000-3500轉先開始有力（最大扭力 61.2kgm@5000rpm）
benz 63不嬲甩到仆街 初初渣真係睇路
落場就好玩 我覺得香港路又皮就簡返tutbo 同短身車
335果類

香港又多相機路程又短 踩唔盡大ccNA
好多時開始黎料無耐就要收腳

利申 前e60 m5車主

e60 m5 一缸油行到幾多

返放工用多唔皮既話10km/L左右
唔計迴旋處全程得2枝燈之後全公路

又塞車又皮既話最勁見過3.xkm/L

收到, 好詳盡, 感謝師兄🙏🏼

痴線咁浮動

睇下面有叉用巴打條片啦

塞左成個鐘

其實大ccNA(3000up)當80%行highway20%市區
正常渣有時快下都係2蚊到
我有朋友成日渣啲4xxxxcc既車佢唔皮可以做到$1.8

咁克制又冇左渣呢D車既意思
但係你唔克制又重皮，仲要冇乜路俾你飛，好浪費呀，我感覺到架車係度哭泣緊，一個月都跑唔到幾次高轉，猛虎被困

我朋友唔知做咩鐘情7系,A8,S CLASS 果類老細車
佢又唔飛,講出黎比大家參考下,D人成日意為大CC就好晒錢
其實正常渣唔係好大分別
塞車唔計

7系識得有人年幾兩年整左30個

30個整後座D FUNTION?

波箱，水泵，電子野乜都齊

咁都30個 新車？

印象中少過5年車齡2手 唔知買左60定80個

少過5年就壞波箱 駕駛習慣應該好差

7系個波箱腦喺個波箱入面，焗死嘅

唔係所有ZF波箱腦都係波箱value附近咩

巴打係咪所有Benz既V8都會咁定係63先會

我買左成年除左例行保養之外冇整過 55黎

早期6.3多問題，後期有新零件改善左

有v8撚，值嘅